［直播］Boxing Day自製好味煮水餃

前回提要s
［直播］平安夜自製攬女鋸和牛

［直播］聖誕夜自製毒撚辣雞麵

首先講返尋晚臨訓小插曲先
話說毒撚最怕凍
又無女攬
於是想整返個暖水袋暖笠笠咁瞓覺

有用過呢款暖水袋都知
呢個蓋真係好難開

但我用盡九牛二虎之力
終於。。。

結果都係用唔到凍住咁瞓。。。

返正題
今次材料

Lm

灣仔碼頭

以為你自己包水餃

今次冇雞蛋

煲滾水

蕃茄

今次切細粒d

水滾落蕃茄
愈早落蕃茄愈出味

毒到街都唔想出

第一眼睇仲以為你想用暖水袋煮水餃

隻鑊又煲水

主角水餃

芹菜水餃

水滾啦

重施故技用獨立生長靚靚下巴仔夾住電話影開封一刹

（笑）

洗乾淨餃子

蕃茄湯加鹽會酸d

加生菜
加秘密武器

水餃已熟
撈起
過冷河

屌你正呀留名

你有咩唔會過冷河

餐餐都食蕃茄

我竟然live左

蕃茄湯done

放埋過完冷河既水餃上去

仲有XO醬

又係你呀巴打

食落喉嚨好舒服

舒服你老味
芹菜真係臭到ok

水餃都要過冷河

真係有 留名先

芹菜不知幾正

又過冷

有芹菜既刻大扣分

御品皇啲XO醬放得落口架咩？

水餃都過冷河

仲以為自己包黎食
原來買包好左既

咁就夠飽？

最尾個effect笑咗

有啲咩唔洗過冷河？

屌你煮水餃都過冷河

以為自己包

屌你
仲要洗餃子

塊百潔布呢

琴晚咁熱都要暖水袋，樓主係咪虧佬

痴線，水餃都過冷河

想知你煮飯會唔會過冷河

煮前仲要洗下啲水餃